想問4G Router會唔會FUP影響

其後本地數據不適用於網絡共享(Tethering)及點對點(P2P)功能（包括Bit-Torrent等）。而客戶所體驗之實際數據傳輸及連線速度或會受不同因素影響而異，包括網絡流量狀態、周遭環境、硬件、軟件或其他因素。

會唔會因為咁用唔到？

tethering得ios會block如果個apn profile有呢個限制